\documentclass{article}
\usepackage{nameref}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\begin{document}
\tableofcontents
\section{Onlinetjänster}
\subsection{Ladok}
\label{ladok}
\textit{URL: https://www.student.ladok.se/}

Ladok används för att se dina avslutade, kommande, och nuvarande utbildningar.
Du kan också se dina resultat, samt ansöka om tillgodoräknande och examen. Det
går också att skicka in intyg och se ärenden.
\subsection{Lisam}
\textit{URL: https://liuonline.sharepoint.com/}

Lisam, även känd som ``liuonline'' enligt adressfältet, är tjänsten där intern
information delas och viss kursinformation finns. Det klura är att kursinfo
ibland istället finns på andra platser, såsom FIXME.
\subsection{MinIT}
\textit{URL: https://minit.liu.se/}

Här kan du hantera ditt LiU konto och göra saker så som att se dina
kontaktuppgifter, byta lösenord, och ladda ner (dator) program.
\subsection{Studentportalen}
\label{portal}
\textit{URL: https://liuonline.sharepoint.com/sites/Studentportalen}

Innehåller länkar till andra tjänster (såsom \nameref{ladok}) samt låter dig
registrera dig för tentor.
\subsection{TimeEdit}
\textit{URL: https://cloud.timeedit.net/liu/web/schema/}

TimeEdit är tjänsten LiU använder för schemaläggning och visning.
\subsection{Webreg}
\textit{URL: https://www.ida.liu.se/webreg3/}

Används för att registera sig till vissa saker. Inte tentamen dock. Till
tentamen registrerar du dig via \nameref{portal}.

\subsection{<kursnamn>.liu.se}
\label{kursrum}
\end{document}
